究竟張繼聰黃定藍？

__ __ __ __ __ （填字遊戲）

點解仲咁多人睇佢直播

藍

個細佬做狗 黃得去邊

點解食到謝安琪

張繼聰 藍
謝繼聰 黃

謝太主動溝謝生，佢訪問自己講

根據黑警死全家既定律 佢兩公婆都要死
黃藍已經唔重要

藍嫁 到而家仲唔表態果d擺明想食兩家荼飯

選擇性執法佢都唔表態就知藍啦

直播無人留言佢藍咩

有人鬧佢細佬 不過當然佢係當睇唔到

細SO本身同佢FD底姐
同黃藍無關
不過唔覺得佢黃

佢private fb like 好多黃page

謝安琪黃
浦銘心只係死港豬

警察都上連登喇

根本大把醒目仔都黃啦
係連登仔係要人地傾家蕩產咁高調發聲姐
佢地呢d世界仔知道發聲後果就緊係唔發聲啦，背後有帶幫手你地都唔會知

屌你班友 又話黑警死全家既

口號only

呢句精

林海峰黃定藍？

咩邏輯 你父母係藍絲 咁你會唔會黃得去邊？

佢616有po過黑圖

佢細佬尋晚係咪係新城市兇人

佢細佬係狗 仲要係超級黑警
老豆老母去撐警大會 佢細佬仲要話好感動
佢同謝安琪無出過聲 蓆都無割過
黃？邊撚到黃？

朋友家姐做狗
超黃仲同黑警家姐斷絕關係

好難講既
幾多人同父母反面

我淨係知樓豬好柒
做蛋記pr自爆

有冇片 睇live cm好似見有人屌 但冇睇到過程

好多藍絲都po 唔代表黃

呢個如果扮黃都支持扮多d

係咁屌政府

你老豆做狗你就一定係藍？
你老母藍你就唔可以黃？

咩邏輯嚟 如果係咁無人係黃啦

到底連登真係太多小朋友定點 唉

警訊人都換埋 換佢細佬 威喇上位喇

老豆老母係藍
老豆老母係狗

個仔女可以係黃，不過就同老豆老豆反晒面之嘛

唔知呀謝生謝太有無同隻狗細佬反面呢

睇完杜狗同王喜段訪問，其實有道理

究竟班人憑咩叫d藝人發聲，人地出左聲生活唔到係咪你養佢？

訓咗，仲係咪黑警死全家

撐左咁耐先唔洗靠老婆養

叫佢表態做返軟飯王都傻

有冇你都唔知啦 佢屋企私事

無撚錯，唔通割咗要登報紙咩？静静蠃唔得

一野割曬藍屋企手足
大家唔好咁痴線la

不嬲唔係

騎牆派/中立派

唔敢得罪是但一邊的人

認真佢又冇出嚟講過乜 咁都話佢藍你不如是但搵個人/搵間鋪去砌都得啦
不過佢使唔使死又另一回事嘅

之前警察宿舍都有手足嗌口號 個個出嚟多謝乜乜柒柒
而家又唔係佢本人去 又入落佢數
雙重標準到我真係r撚哂頭

咪就係
條友on撚99
藍屍都唔會咁講啦「你個仔黃，你藍得去邊？」

係 煩撚到嘔

玩下泥沙姐
m記元氣都仲有人食
得啖笑

Blue dog

都要睇個人取向嘅 唔通被虐警兒又要死咩

但佢同時都有串張生點解唔問下細佬要拎昇哥張身分證show出黎

Link?

樓豬上水啦
你做蛋記pr幾錢人工？仲請唔請人

你估佢地結婚前會唔會問對方藍定黃

點解唔可以係偽黃

屌你原來黑警死全家只係打飛機既口號

佢黃定藍其實關你咩事，做好自己先啦

發完聲 都係ig fb多謝下 最尾都係無人support等食老本

老豆老母係藍
仔女黃又點解？

關我撚事咩

冇啦啦講來托柒

好人好姐做蛋pr，屌你老母

唔係藍絲 係狗

手足勿鬥黃勿分化

［突發人渣！］安仔洪水橋被偷單車！

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主pr公司
拉

藍for sure

屌你老母唔通真係屌你老母咩
一係你去做低個六歲細路
認同香港價值觀嘅 就同路人

我點解要做低佢
但我唔會對黑警既細路有半點憐憫之心
何況你點覺得佢係同路人
當然如果成年狗仔仔黃嘅我就唔會想佢死全家

hkapa出黎10個9個係藍

唔明
即係如果你老母係撐狗藍絲 你無得揀老母 所以你無問題....
但如果你屋企人係狗 雖然你都無得㨂 但你就有問題?
神logic

所以我唔會阻止人屌班星 有時候屌班星反而同佢地保持到距離 保護到佢地

死還死 唔等於黃藍
武斷好易 搞清事實煩 好多人都懶

有人話佢細佬係狗所以佢係藍要死
即係如果你老母係撐狗藍絲 你無得揀老母 所以你無問題....
但如果你屋企人係狗 雖然你都無得㨂 但你就有問題?
神logic

點解要做俾我哋睇?

或者退一萬步 連登成日要藝人表態
其實關我哋乜鳩事?
大把藝人係黃 但講出嚟有咩實質作用?

170正皮 再次證明弱智多永遠都鳩衝正皮好撚嘢 一撚嘢割曬手足 咁講200萬人都唔知得返有無10萬叫做真正黃絲

謝太張太主動溝張生下話

死乜嘢全家本身死全家係想隻狗難受等佢知做衰嘢會影響屋企人 嗰條咁嘅虐兒狗根本唔撚care個仔 死全家根本對佢都無撚用 佢理撚得個仔係咪真係死根本黑警死全家唔啱個虐兒狗用 個o靚仔就觀望態度啦 大個應該都黃㗎啦老豆咁打法仲唔自細培養仇警情緒

其實人地個point主要講緊無同超級大藍絲屋企人割蓆所以覺得佢地係藍😅並唔係一嚟就話因為佢屋企人係藍 所以佢地都係藍😅😅😅😅😅個關鍵係有無割蓆嗰度
當然唔評論用有無割蓆嚟判斷呢個方法係咪啱啦

達哥都大把人屌

我唔覺佢會唔care隻狗仔wor, 純粹係狂燥黑警壓力爆煲發老脾
如果佢個仔真係死撚左我就唔信佢無感覺

之前謝生先同倫敦金公司賣廣告

連登仔覺得做左野要開咪講先算做左野

咪係洗唔洗登埋報紙講啊

謝太謝生不意外

謝生唱緊這一秒果陣 謝太仲未出道

咁計架咩

咁果陣謝繼聰紅過謝安琪 有資格溝到謝安琪啦

總之要越悲慘先可以得到連登仔認同，最好成為連登仔口中既condom先可以確保冇人批鬥

香港觀眾養得起佢地咩
杜汶澤同王喜條片都講晒出黎

咪開返台囉過咗去就算啦

大把人咬住唔放
唔講以為佢係黑警咁罪大惡極

而家趨勢係唔鬥黃 所以佢應該冇事㗎啦
你見嗰日直播咁多人就知啦

相嗌唔好口

又引戰玩分化

兩公婆都扮黃

口講唔鬥黃
實際呢?
立場偏本土唔撐泛民果套咪又係比人話係熱狗係分化狗

我立場都係咁喎但係冇畀人咁話過

新會然？

你試下出去開post反功能組別反初選

今年貴庚？

咁係你labelize 咗呢個立場啫

點解偏本土就要反呢兩樣嘢？
定係而家要鬥本土
唔反呢兩樣嘢就泛粉打手？
唔好成為自己討厭嘅人喎ching

利申支持呢兩樣嘢
不過唔係本po討論重點
可以開過個po大家再傾

達哥都係同樣道理
你無理由要人傾家蕩產咁發聲（其實佢都有發聲）
但班批鬥佢既人就自己繼續返工賺錢
王喜同杜汶澤個訪問都異口同聲地講左其實唔發聲其實唔係咩問題

我無話支持呢兩樣就一定係泛粉
但出面勁多人屌反呢兩樣就係熱狗係分化撚

佢細佬中國隊長黎你話呢
除非佢出黎澄清啦 如果唔係一律藍絲冷處理

我覺得大家都可以理性討論嘅
五毛最中意係趁呢啲矛盾位乘虛而入㗎啦

1.發現矛盾
2.兩極化對鬧
3.開引戰po spin走重要資訊
4.對鬧令抗爭熱情減退
見怪不怪

網路世界畀人話兩句笑吓咪算囉
我夠唔知點解成日畀玉蝴蝶同peter攞料
鬧泛粉打手啦

我都以為可以理性討論，但網路世界其實係唔允許呢件事

尤其係匿名嘅討論區
雖然安全 但係容易滲透吖嘛
所以做自己認為係啱嘅嘢就夠
只要對整體利益有幫助
想做就做啦

當然善意說話可以聽吓
惡意搞事咪無事囉
做任何嘢都係㗎啦

無視* 筆劃都可以打錯

求其啦
佢係黃都幫唔到啲咩
雖然佢細佬係popo 但係佢冇好似周柏豪咁
Post 止暴制亂就遲啲先處理

不過香港地認咗自己係黃嘅藝人都唔知叫好定唔好
因為總有啲人批評你

出個post 就話自己黃？
冇落過前線話自己黃？
冇擋過子彈話自己黃？

第一 我老母係撐狗藍絲
要死全家我都冇問題

第二 佢細佬唔係撐狗 係做埋狗
同埋佢地笠晒水咁

我個fd識佢 低調黃黎

都重要，但佢兩個都藍

我縱橫連登幾年都未見過攞呢個玩膠第一次見

呢個term早過連登好多年

藝人其實係咪已經無社會責任

咁咪即係將個標準無限提高 步日本學運後塵
自己睇

2021年 黃絲人數：50人

你好彩你老母唔係藍者 慘在大撚把前線係呢 根本一啲唔係自己控制到嘅嘢係唔應該用嚟做標準 嫁俾狗係自己揀 細佬做狗明顯唔係 笠水? 佢哋自己暗啞底係點我哋唔會知 單憑咁樣就斷定人哋係藍 係迫人哋藍 咁樣我唔見得對抗爭有任何幫助

利申 唔鐘意呢個藝人 亦唔留意任何娛樂新聞 但見到on9連登仔好鐘意批鬥藝人就覺得好可悲
講開藝人 自己睇埋杜文澤王喜個訪問

on9連登仔係鐘意批鬥藝人 唔好上心
佢哋呢種生物 一見到藝人就好似狗公見到狗乸咁狗衝 即刻潔癖上身 站喺道德高地度杯葛批鬥 根本係潛在反社會人間 我喺上面有客觀留言 有幾多人buy就唔知

吹大左喎

專心屌真正舐共藝人啦
係要逼人表態表到冇得撈先至叫黃

常犯錯誤就係對嗰個藝人有好感
就以為佢一定黃到出汁
人地都係當打份工搵食 邊度會care你咁多

你食埋我個份

講嚟聽下
點解有所謂社會責任 邊個賦予?
係咪將藝人要做嘅嘢諗得太多?
其次佢出聲對運動有乜幫助?

公眾人物應唔應該為正確既事去發聲原來已經唔重要

再講身為香港人係咪都應該發聲，定要騎牆中立？

而你話係咪我地去養佢既同時，咁前線手足又邊個養

兄弟爬山各自努力，但佢有無爬我真係唔知，而佢屋企人有份害緊香港人，而照阿澤講法，你女朋友係藍，我都當你係藍，咁張繼聰case仲要唔要阿澤做標準

阿澤話你條女係藍我都同你絕交又點睇

我唔係話幫謝繼聰，之不過有親人係狗唔等於係藍

女係自己揀 細佬/老豆老母唔係

條女定老婆唔記得啦

但你細佬打緊手足既時候，你都唔割

我睇唔出佢有幾黃

已經唔係叫佢大義滅親

1. 社會責任 係要做啱嘅嘢 做對社會有幫助嘅嘢 不論公開定係私底下 佢有無做我哋唔知 但公開與否 唔應該重要 幾時我哋變咗道德警察 要藝人公開做出嚟?
做啱嘅嘢 係每個人嘅責任 而唔係一個藝人獨有嘅社會責任 點解藝人做呢啲嘢就要公開? 公開咗 對成件事會否幫助? 客觀分析係弊多於利 佢如果實質有做嘢 我寧願佢暗啞底做

2. 你包養佢? 你俾錢佢賺 係明買明賣 你咁講法同支那話佢俾東江水香港人飲係同一個口吻 再者 你點知佢無養手足啊? 使唔使show proof啊? 係咪全部藝人要show proof啊? 又將標準提高 而唔俾人喺背後做嘢 一定要做出面 否則就斷定係藍 講真 藝人嘅資金投入 一個人頂我哋幾百個啦 佢哋仲要好多暗啞底黃 係on9仔夾硬係迫人表態斷人財路變相斷抗爭米路

3. 第二度都有覆你
女朋友係自己揀 血緣關係無得揀 你揀藍嘅做伴侶 咁緊係藍啦 阿澤攞呢個例子係巧妙㗎 不過可能你不加思索唔理解又直接攞嚟當標準
同埋阿澤唔係聖人 佢都會錯 與其信從權威不如自己有獨立思考

共勉之

佢暗地裡有無割我哋唔會知 都係嗰句 我哋憑咩要人乜都要攞出嚟做show? 為咗令我哋開心啲? 完咗? 自己諗下 我打夠字喇

有啲咁嘅事

可以肯定
佢係個啲想體制內獲勝嘅人 eg真普選
當年害群之馬論仲可以保住個叔仔
而家拆穿咗就唯有唔出聲

你唔割我當你藍有咩問題

我係你肚入面條蟲？

世界仔沈旭暉都行到咁前，然後你同我講，人地中立，唔出聲都ok

講左咁多年中立等於偏向極權

打撚左大半年，然後你返返去十年前dllm

已經係謝安琪憑喜帖街紅嗰年既事嚟

做乜要因為佢而嘈？

反正都比佢細佬累撚死嘅
除非佢割

用例子答你: 中大一役有一晚，有個手足喊哂口拎住個電鋸話要沖出去殺哂啲狗，之後先知係狗二代。
有時用邏輯諗下野。

鬼唔知發聲會有後果咩，但班藝人為左賺多少少，睇住後生仔比人打都唔出聲，比人屌係抵死架wor，有邊個支持今次運動既人係冇損失?

照你咁講，唔洗抗爭啦，反正serve大陸人一定多錢過做黃店，如果冇遊行，大把人搵多好多錢，咁唔通我又要話了解藍店都係為錢，個班老細醒目仔知道有咩後果所以唔出聲?人地都可能背後幫過下d後生仔，冇出面支持姐?

點解班藍咁唔受人尊重係因為佢地為左錢可以漠視其他所有野包括人命，知道後果而唔去支持香港人呢個唔係一個藉口，係coward既表現。

咁張生呢

連登仔條線越黎越低，我真係唔知係PR帶風向定點

高登年代已經屌緊中立撚，今時今日竟然...

張繼續係黃係藍我唔知，亦唔關我事，但有時一句唔埋兩句就用其他因素斷定人地立場會唔會太兒戲。

最新既分化藍絲系列

咁佢唔割我當佢一夥，邏輯邊度錯

真

我冇話你錯，我reply緊講佢細佬係狗佢本人黃到去邊嗰位ching。同埋一樣野我覺得咁樣有啲自私，人地唔表態係人地自由，格硬幫人站邊黃色化人好似冇考慮過人地諗法。

第一，不嬲唔認同大是大非面前仲有中立

第二，宜家係成個風向吹到班友係黃，只係要搵食唔表態，我先屌下，佢地就要搵食，比張狗打斷手腳個啲洗唔洗搵食

退一萬步講，佢唔撚表態就算，唔好撚好吹奏佢可能係黃

而張繼聰唔撚同佢細路割，我唔撚止當佢係唔係黃唔係中立，即頭係藍添啦

原來點唔醒 邏輯錯誤 無嘢喇 你慢慢啦
俾啲hint你 你呢幾句嘢有咩問題 完全係腦殘藍絲logic
1. 你當人藍無問題?

2. 旭暉單嘢exactly係用嚟答你嘅 你睇多次佢行出嚟講嘅嗰篇嘢 再諗下係應該點樣apply落唔同嘅人度 佢除咗係一個KOL仲有咩身份

3. 我邊撚度有講過佢中立 佢亦幾時有講過佢中立 依家係有班on9仔迫人表態 唔表就藍 你問佢點解 班on9就話 唔表即係中立 呢個時間仲中立就藍 我認同呢個時候仲中立係等於藍 但你個立論有邏輯問題 點撚解唔表態就等於中立? 我講撚好耐大把暗黃人出錢出力啦屌你老母 識唔識字啊

費鳩事再同你講 明就明 唔明就算鳩數啦

張繼聰從來無撐過佢細佬，我唔會當佢係藍
佢無公開做d好黃既野，我都唔會歸佢係黃

梁振英課金買蘋果日報睇
咁佢係咪黃？

屌你啦，佢細佬有份打人，你唔撚割，我仲要當你黃當你中立呀？

成撚日講暗地裡點點點，你唔講我撚知呀？

然後屌鳩我唔知你暗黃出幾多幾多力，你係咪痴撚左線

係呀林鄭有份出火魔法添呀dllm

好認同
其實有好多無發聲
唔代表人地無做野
唔通捐錢都要影相擺上網證明咩

全家定義應該係直屬關係，張繼聰結了婚應該唔計？

有無諗過其實唔係個個係親情上都真係可以反晒面
唔講張繼聰 大把人都知自己屋企人係黃/藍
但都扮無野 照一齊生活

佢細佬作惡，佢唔阻止，選擇沉默，咁都無問題

如果佢係藍，仲唔拍住黑警細佬一齊奶住上咩
佢主力做電影 好難大大聲同人講自己好黃

大把手足比老豆老母趕出門口啦

幾多扮無野係純粹經濟原因

而最大問題係佢細路係狗，有份打人

已經唔止係政見問題

有人喺街打仔教仔
有人會返屋企慢慢教

條撚樣有同佢狗弟係facebook狗頁拍片上鏡仲要諗

又黎呢啲，黑警前線都有黃呀

好波啊清

好同意
除非佢地撐警、奶共，其實唔使批鬥佢地

有人個仔打爛人地啲野，個人唔當場教，返屋企收埋慢慢教，然後我屌佢唔教好個仔，然後其他人屌我屌佢唔教仔？我同佢住？

問題，你選擇低調咪低調囉，唔出聲咪唔出聲囉，但係大把盲粉好似黃子華個班咁，佢係黃呀，佢套戲唔收得，黃色經濟圈就收皮bla bla bla

TvB拍大堆劇
長期依附專做自由含嘅翠華餐廳，拍廣告搵食

大家話呢？

完全冇論據為反而反

如果有人兇你屋企人，老婆仔女，親人友戚友⋯
咁你咪兇返佢屋企人，老婆仔女，親人友戚友⋯

打個平手囉！

根本全家都藍

藍絲唔會因為你個仔黃而話你唔係藍
黃絲會因為你父母係藍而話你係藍

結論係香港80％人係藍

agger
其實大家可以睇一次王喜上喱show講嘅論點
表咗態後連登仔會養？點養？
唔通佢地個個一齊開台課金課金
養佢地之餘佢身邊嘅工作人員呢？

我係佢ig留言過幾次 你細佬係咪香港警察
佢次次都del我留言 冇禮貌

唔係應該點
同人一齊鬧？

同意 如果表面上乜都冇做
大多可以唔理會 唔討論唔吹奏

暫時唔見佢兩公婆講撐警奶共論

百思不解 thx

我比較想知佢老婆

我淨係知張佢細佬唔會因為佢兩公婆係黃絲，
而唔撚打人

樓主好多讚 咩事

係前線個啲又係識光合作用

而呢班所謂藝人，所謂中立唔出聲個班，連登仔係屌過陳奕迅幫中共唱歌

反而黃子華唔出聲又係黃

係咁㗎啦 好多連登仔冇腦

乜原來藍絲=狗？

重點就係喺「黃得去邊」呢句

老老實實，藍絲多數無腦戇鳩最多都係黑撚心，狗直接傷害手足，犯緊法，根本無得比

而樓上差句「咁都唔割」

「黃得去邊」呢句真係好有問題
中大保衛戰有個手足拎住電鋸話自己係狗仔所以要衝前，如果照呢個標準，呢個手足又會係幾黃呢

呢啲手足係少數

正如一樣有狗去貼連儂牆比人拉

咁係咪香港警察都係狗呢句唔成立

而重點係張生無做過啲乜證明佢唔係藍

有得咁樣類比架咩
除非你覺得藝人出聲既影響力係等於前線做嘢既影響力啦

民主歌聲撐中華

撐狗都請藝人

如果你覺得藝人零影響力，我無話可說

藍
講完

依個point又on9左啲喎大佬

黑警死全家，黃除外

不如你去睇下杜生同王喜最新嗰集
有講到根本香港人對藝人嘅要求係高到痴撚線

佢細佬係狗呀，唔係其他藝人吖屌

都係嗰句，有唔少手足都冇割藍甚至紅老豆老母，只係唔撚理佢地
咁係咪要屌埋佢地呀
絕對可以唔當佢黃，但係因為咁就屌佢藍根本就on9

手足割唔到定唔想割自己諗啦

張生係不能定不為

自己諗啦

你細佬打人打到上埋位做狗訊

你粒聲唔出（上面有人話佢ig刪問佢細佬既留言）

因私忘公，唔會覺得佢係好人囉

咪話我老母係藍
同埋講撚到明死全家都唔拗乜撚
你咪係到同我講經囉
冇事架 佢係我心中都係藍撚左
謝繼聰細佬係大埔望住佢啲同事show昇哥張身份證出黎
你仲同我講經做乜
我有諗過簽衰仔紙
同埋唔係批鬥
佢開左個post我留言表達都唔撚得？

佢親人係防暴 唔係pc 仔咁簡單

唔撚係防暴咁簡單，係打人駁上位，上埋個隻，直播都出左幾次

其實藝人要承受好大風險，依家冇哂啲job好難搵食

我唔講張繼聰，例如李綺雯同王喜，佢地係好有良心嘅藝人，但你睇下佢地個人channel啲片嘅view數，係好少好少

如果大家都會識去follow佢地 畀返份支持，相信可以令到多啲藝人知道出路唔係得一條，就會易啲勇敢發聲，

連登仔成日叫人轉去viutv 或者拍youtube ，支持度真係幫唔到佢地幾多

我唔係話佢，我係話個邏輯問題
如果你話佢同佢細佬好close而話佢藍冇問題，但你話如果有親人係黑警而嗰個人就藍就有問題